被控於Telegram煽動縱火傷人 頻道管理員違反保釋條件 今被撤銷擔保還押

#區域法院第廿七庭
#李慶年法官 #違反保釋條件
#1114Telegram
#1117Telegram

許（24）
還有1名男子，未知是被告還是職員

控罪：
1.串謀煽惑他人縱火
2.串謀煽惑他人傷人
3.串謀煽惑他人刑事損壞
4.串謀作出具煽動意圖的作為 (為首三項的交替控罪)
5.煽惑他人刑事損壞

案情：
於2019年8月12日至11月28日串謀他人煽惑流動應用程式Telegram使用者非法用火損壞屬於他人的財產、非法及惡意傷害他人以及非法損壞屬於他人的財產（控罪一至三）
於2019年8月12日至11月28日串謀煽惑流動應用程式Telegram使用者使用暴力（控罪四）
於2019年9月3日煽惑流動應用程式Telegram使用者損壞屬於他人的財產，即一部載有WhatsApp的裝置（控罪五）

違反兩項保釋條件：
1.宵禁令
被告於昨日凌晨04:21離開寓所，違反由23:00開始的宵禁令

2.每週報到3次
被告昨天訛稱自己身體不適而沒有到警署報到，被發現在23:16時用自己的身份證明文件登記入住旺角某酒店一晚，當時帶同行李箱、衣襪等個人物品

上次上庭

法庭撤銷擔保
‼️‼️‼️還押‼️‼️‼️
（按：手足精神好差）

唉

服

直線自爆

香港住酒店唔撚使身分證咩？

搵人幫你用佢個名開房check in

咁酒店一定有CCTV影住櫃檯啦

咁你一定要除晒口罩比佢影得清清楚楚啦

做咗就認啦屌 又話講法律
而家又喺度賴皮

721鄉黑唔自首唔做咗就認？

ON

係咪 staycation ?

多數比黑狗跟蹤